點解念慈奄枇杷膏英譯係ninjiom pei pa Kai?

唔係用普通話拼音
亦唔係粵語
幾百年歷史 幾十年品牌 應該係早期拼音方法黎
究竟依套拼音方法叫乜名？想研究下

Pei pa kao

郵政拼音

Thank you so much